大家覺唔覺窮人同有錢人最大分別係思維上分別

香港地窮人好多，有錢人亦多好多
窮人同有錢人最大分別就係思維上分別
窮人諗唔明有錢人做既野
有錢人亦都諗唔明窮人做既野
有錢人用錢黎買時間
窮人用時間黎買錢
係話邊個on9邊個唔on9
只係大家想法唔同

利申：窮人

條女又幾大波wo

我覺得係有包皮同冇包皮嘅分別